有冇人想睇粵劇特朗普？

好有gimmick咁

覆得不到分數個巴打高質

🤩紅隧，過海的士🚗🚗上，司機和乘客見到《粵劇特朗普》廣告牌。
乘客：又貿易戰又起圍場，你話特朗普幾多事幹。
司機：唔多事幹又點做到一場好戲呀？
乘客：咩戲呀？
司機：你冇見到紅隧個牌咩，買飛就有得4月睇特朗普。
乘客：點買呀？
司機：2月14號起去李居明嘅新光戲院咪得囉。
乘客：使唔使講暗號㗎？
司機：有，4月重頭戲，『粵劇特朗普』呀！
。。。。。。